意甲冠軍2019-2020之驚人數據

我發現原來羅馬每十年都一定會拎一次冠軍
姐係話2010-2020年 佢今年一定會冠軍
怪吾得賣哂主力同人都未買都無有怕
用最少資源去完成命運既冠軍

快d起身啦

樓主係祖迷

@王騎

樓主驚人數據
2010-2020年之間都仲未肯食屎

樓主一日未食屎 羅馬一日都無冠

得8年
我2010-2011找數吾得既